\chapterimage{Chapter1.jpg}
\chapter{La Esencia de Pórtico}
Lo esenial es invisible a la gilada.

% - Section 1
\section{Quienes Somos}

Que es y de que trata pórtico

Es un encuentro para que personas que comparten la pasión por la ciencia, la tecnología y la ficción, en cualquiera de sus posibles expresiones, se reunan y compartan sus trabajos, producciones, experiencias, e ideas.

\subsection{Miembros}

\subsubsection*{Overlords}
\subsubsection*{Sidekicks}
\subsubsection*{Minions}

% - Seccion 2
\section{De Donde Venimos}
Como surge Pórtico? Y su nombre?

% - Seccion 3
\section{A Donde Vamos}
Cuales son nuestros objetivos?

\subsection{Nuestra Misión}

\subsection{Nuestra Visión}

\subsection{Nuestros Valores}

\section{Prácticas a implementar o mantener}
\begin{itemize}
    \item Usar calendarios comapartido entre los Overlords para anotar reuniones y fechas importantes.
\end{itemize}

\section{Glosario}

\begin{itemize}
    \item Co.S.I.To.S. : COnstrucciones Sencillas Innovadoras y TOtalmente Servibles
    \item Dis.T.O.P.I.A.: Dispositivo Transmisor Originador de Ponencias Interesantes y Asombrosas.
    \item H.a.l.l.: Halagador Agradecimiento por su Loable Labor
    \item M.A.N.O. : Manual Asombrosamente Notariado para Overlords
    \item S.O.G.A. : Secuencia, Orden y Guevadas para Actividades
    \item S.O.CO.R.R.O. : Script Originador de COntenido Rimbombante Reutilizado Originalmente
    \item T.A.Co.S.: Track de Actividades para COlegios Secundarios
    \item R.I.T.O.: Reunión Irremplazable para Tratar Objetivos
    \item R.o.s.i.e.: Reconocimiento Otorgado por su Sólida Intervención y Entusiasmo (es Robotina de los supersonicos)
    \item E.S.P.E.C.I.A.L.: Encuentro Social Porticano En Casa Interesante Ameno y Lúdico

\end{itemize}
